浩鼎 張國鈞

落曬選啦今次冚家收工
莫淦森 潘考汶
群埋建制輸到面啊面都紅
投共做狗熊

葉劉 張建宗
大叫親中有贈品相送
狂送枕 裹蒸粽
藍田票率竟會突啊突過龍

核突嗎 博曬懵
推埋長老車去票站打龍通
仲係輸 無陰公
連埋種票都要敗係不同

有聲